有冇人試過俾大陸電話號碼打過嚟？

頭先有個大陸電話打俾我，打左3次，我冇聽，佢留咗語音訊息，不過講嘢講得唔清唔楚，好隱約咁聽到有把女人聲，用廣東話話咩喺佢間房個櫃搵到家姐張相，隔左一隔又講左句abc定kpg
本人有定時發夢，唔知係咪因為咁俾人起左底？諗起成件事有啲鬼，依家有啲淆底有冇巴絲遇過呢啲情況？

剩係試過比中國聯通打過黎

豆腐渣工程